朱媛參與理大保衛戰

我地除左喺到怒插老鼠成專登入黎救走朱鋊基孫女之外
我地應該逆向思維！
就係朱氏家族撐香港示威者，親身參與理大保衛戰！！
各位手足一齊煲大佢！最後煲到藍絲page wechat全部都有！

感謝朱大大的支持

UP

朱媛保理大

其實真係手足黎

唔好比佢出國

多謝朱大大的支持

女義士係明太祖後人
新口號：反支復明

朱緩呢啲支那西邊識廣東話

好波

只要藍絲信，大陸有人信，煲得夠大
咁就work
係真係假唔係真係重要
要製造輿論

崇禎皇帝保佑

唔係明思宗後人
義士祖先係明成祖嘅細佬

anyway
願歷代大明皇帝保佑香港

內地華人為左徇私，居然將幫理不幫親的子女形容成輕度智障，歷史又多一頁。

權三代都係手足, 點解要搞人
仲要poly 手足未出哂黎

當日狗仔入去勇武保衛中大, 大家都唔爆佢名, 而家因為朱義士係權三代你地就咁對人
會唔會太過份

將革命傳入中國
告訴廣大同胞
朱鋊基默許家族成員支援香港

推呀
P牌推唔郁
各有如果有暗黑兵法可以喺藍絲page、微信到講野嘅一定要煲大呢件事！
“朱鋊基支持香港示威！”

Agree

冇人話搞佢 不過手足一定要攬住佢
佢後台咁勁 足以確保同日走果班手足冇事